（消防條列）《有圖》機場封哂所有逃生門

我係機場員工
今朝返工要落地下打卡
發現平時可以行既走火通道現已全封，係所有！
麻煩各位跟進，係咪可以搵消防睇睇，同埋要比記者知道
機場一有火警就極危險！AA草菅人命

幫我推

自推

pish

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

消防咪又係under港共。。。

612 721 805 811

816
818

盡公民責任

電郵 : hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
熱線 : 2723 8787
傳真 : 2311 0066

直接打去消防局投訴

我尋日已經開PO講左，無人理我

次次都知法犯法，但就口口聲聲叫人守法
食屎啦香港警察

推

真係有危險，一旦有火警或者緊急情況點逃生啊？

搵人報1823

謀殺遊客

［一人一信］投訴香港國際機場客運大樓走火通道被阻塞

一齊推爆佢
入面有投訴信template